[突發]有條傻鳩懶好心慘被KO!

今日下晝落好大雨，條傻鳩入間鋪頭食嘢見冇遮袋，又費事滴濕人哋鋪頭個地下所以插咗把遮喺門口個遮架度

食完嘢發現把遮俾人攞咗戇鳩鳩咁企喺度等d雨細啲先走得

戇鳩仔，喺香港地懶好心就係咁嘅下場啦

P.S 條戇鳩仔唔係我呀

比返把遮人啦

零分 重作

睇住條傻鳩戇鳩鳩

你係咪姓金田一 咁都發現咗係我

自活自受

扺啦痴恩